【非一般家庭】英國首對同志爸爸鬧離婚 搭上女兒男友想靠代孕再生孖女

英國首對同性結婚伴侶、及首對以代孕成為父親的富豪男同志巴里及東尼（Barrie and Tony Drewitt-Barlow）竟鬧出婚外情，皆因巴里撘上19歲女兒的年輕男友，結果跟東尼離婚。不過因東尼接受對方新歡，三人現住在同一屋簷下，巴里更計劃再找代孕和新歡誕一對孖女，東尼還答應當孩子的教父，巴里說︰「對我們來說這樣可行，如果有人感到驚訝，就是他們的問題，不是我們。」

現時50歲的巴里及55歲的東尼在1999年透過代孕得到一對龍鳳胎，成為英國首對同志父親，並在2014年3月同性婚姻合法後，成為首對登記的伴侶。這對富爸爸擁有過億萬身家，一直以來給兒子阿斯彭（Aspen）和女兒薩弗倫（Saffron Drewitt-Barlow）奢華生活。今年19歲的薩弗倫衣櫃滿是名牌衣飾，一隻戒子動輒40萬鎊（約424萬港元）。

不過，上周巴里正式結束與東尼的32年情，公開與他的25歲助手哈欽森（Scott Hutchison）相戀，報道指，哈欽森是薩弗倫的前男友。周六晚，巴里表示︰「我不想守任何秘密，我想在孩子來臨前將任何負面事項公開。」而他所指的孩子，就是他和哈欽森找代母準備在下周受精培育的孩子，他們更計劃選擇胎兒性別，希望有一對孖女。
東尼對巴里表示認同，「這並不正統，但我們是個有愛的家庭，而我們的首要考慮，是給我們的孩子一個穩定的家，而現在是一個擴展了的家」。

2006年，東尼患上癌症，去年入院接受治療期間，巴里經常與擔任他私人助手已7年的哈欽森哭訴心事，二人感情急速發展，現正式成為愛侶。巴里指︰「難以相信，20年前我與東尼做的事，現在再做一次，完整的循環，我很興奮，但緊張，東尼答應會當教父。我希望與哈欽森做這事，因為他很想當爸爸，而我也想和他一起當，與他分享經驗。」
哈欽森又指從來沒有與薩弗倫發生性關係，形容對方是最好的朋友，「她和我很熟稔，她明白事理」。

左圖左起為東尼、巴里、薩弗倫和哈欽森。右圖為巴里（右）和哈欽森合照。

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

多邊戀 大勢所趨

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

估唔到原來係咁

一夫一妻制其實未必係啱 大家同意的話多邊戀無問題

????????

自己封利士俾自己潮文召喚

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」